皮帶斷左

邊度有好既皮帶買？

跳樓又冇勇氣，吊頸又斷皮帶(已經斷兩條)，真係已經好攰，一個送中已經搞到一無所有，即使革命成功，但我已經沒有將來了，呢幾日用第三者角度睇呢個世界，真係半點希望都睇唔到...點解日日唔睇燈過馬路都冇俾車撞死

挨著等身邊指控死去
撐著呀

減肥

去做運動減下磅先
做完運動個人都舒服唔少

巴打唔好死呀 一齊行落去呀 我哋需要你 共同進退

你要死嘅又點會執著喺用皮帶呢

唔好意思阻阻大家

天都唔俾你死，一齊撐落去，手足

打個jer仔放鬆下先喇ching

唔好死呀

唔好死！！

一個都不能少

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

巴打你而家點呀？